[真高登仔] 請block柒曬班emoji狗

為LIHKG能傳承高登優良討論文化 請各位真巴打絲打一齊block撚曬班用emoji嘅垃圾 免得LIHKG被污染

但係呢度唔係高登喎

Block柒晒班傻尻佢

Block埋用香討icon果啲

emoji係LIHKG賣點黎

又係你 forum用emoji正垃圾

用emoji 又關你事

🙂

要抵制嘅係林早洩同高登呢個討論區
要保留嘅係一眾高登仔同埋高登文化
而LIHKG正係用以凝聚各巴絲同保存高登文化嘅一個平台

推，見一舊垃圾block一舊

其實係連仔開放emoji

高登留言都用到5p字
咁係咪代表可以用

😫

你講就係啊🤔
LIHKG我話事🤓
彈開🌚🌚🌚

係呀，單機啦，又block一件垃圾

最憎啲人講 呢到唔係高登喎 試新野
老實講 班emoji撚以前用hkg+
睇咁多post都學唔到高登固有文化
好打極有限

emoji撚見一個block一個

十卜c兄😘😘

無高登個朵個apps邊有咁多人用
飲水思源都唔識

賣點？我賣你老母閪
賣點係唔lag呀on9仔

你用呢個on9原因黎block人，
玩單機既最後會係你自己！

到而家都未為得清邊個莊閒 ？